消息：管弦樂手確診 林鄭曾出席音樂會 逾百樂手須隔離

Source: HK01

正喎林鄭又喺度

COVID19 THIS WAY

林奠好似聽日要去邊度話?

幫Pish

之後林鄭中招
聽日去深圳同雜總有濃厚接觸

P牌再推

唔會唔中掛

樂器係咪用口吹？

人千萬要有事

冇事嘅冇事嘅，林鄭同習大大長命百歲

林鄭中咗都唔會同香港人講只會同中央交代

手足

賀慶音樂會?

特登押後施政報告都要去

公子獻頭

武肺手足

最緊要人有事

林鄭係咪戴住阿婆底褲去

武肺病毒將經林鄭嫩鮑進入雜大大體內

Diu 你 XG01 就直接出埋內文啦

中啊

放心 奠劣蛾一定會冇事

乜而家仲有管弦樂program咩

嗱，提提大家，
武漢肺炎係可以經屎傳染

係咪隔9丈遠聽音樂？咁唔會有事囉

聽日要去幫維尼吹

加速師

開完一場就中 已經就黎一年冇concert

佢過兩日仲要同雜種展開激情對話

中呀！！！

又打飛機 你哋係咪真係冇去過音樂廳 林鄭擺明係坐包廂

林鄭唔會中！！！絕對唔會！！！

恭喜恭喜

賤婦成70會唔會好快死

yes

慘 連想幫雜種含撚都嫌你個臭閪有毒

中咗嗰個係

hkcc 邊度有包廂？

最緊要有事

中中中中中中中中

真 啱啱先買咗飛

之前鄧狗都消失過，唔知點解呢

聽講黎緊林奠同雜種搞野喎

hkphil

有冇逐個握手 好興入場嘅時候會咁

夫目前x濃厚xx

google translate:

中文版:

rip

集氣

文化中心音樂廳無的

clarinet
成地口水

姐係話wind brass基本上中哂？

多謝你提醒
我好少去香港嘅音樂廳
不過距離太遠 我都覺得林鄭冇咁容易中招

林鄭中鳩左的話.
皇上敢唔敢召見佢?

比連登燈一燈
有事都變無事啦

好慘 隔咗差唔多成年先開到 一開就瀨野

個指揮冇帶口罩。。。

仲搞唔搞得成

推

柒婆 夠鍾上路

woodwind/brass每個人都有隔版分開
但好懷疑有無成效...

同維尼去食炒飯

咁早公佈做咩 聽日先報呀嘛

緊密接觸者

明知自己燈就梗係祝佢唔中la

希望777 落地獄

會唔會即刻唔俾佢去

管弦樂手足

為咗拯救香港人離開香港
手joke

唔好中呀 邊有咁易喎

始終係密封環境
其他樂手容被易team kill...
要林奠都中 要的奇蹟

林鄭中未呀屌

根本中共同港共高層, 一早有疫苗.
個患者對撚住林鄭咳都肯定唔會有事.

萬流歸中

林鄭呢兩日上深圳面聖, 傳染埋俾大大咪大鑊

林鄭一定冇事

唔好燈 林鄭 習大千祈唔好有事

想抄侵侵？

去深圳先發病
再用蝗疫苗醫返好
再名正言順拎政府錢買啲垃圾疫苗

“醫”完寫埋落施政報告到
話要同“內地更緊密交流抗疫”

WTF

以柒婆性格, 佢一定會話自己冇事, 死都要去深圳, 雖然係HK01, 不過都會話人造謠, 否認

手足!!!!!!!!!!!!

千里送娥毛

有毒呀，要著返衫

武漢肺炎犯咗國安法

希望佢唔好中招
佢仲要北上見大人
惹到上面個名會變成香港肺炎

用完國產測試話陰性即係冇事囉

樂手會唔會有同嘉賓合照傾計？

Push.

炎症執法

成班樂手可以一齊係隔離營
夾返首「友誼之歌」

林鄭無事呀
等佢去啦

All I have for you is a word. TENET

習：娥，不用怕，朕現在就把解藥射進你體內

可能係去醫病

林鄭反攻大陸

一定有帶口罩驚咩

一定冇問題佢咁好人

Gg

刁總：柒婆，我要進來啦

剛剛見到消息！

兩個月後驗孕陽性

正一衰神

樂手一定要👍

佢有冇上台吹水？

Don't try to understand it. Feel it.

黑暗兵法

全部人都要無事

關撚事？

點會有事

最緊要777有事

記得同習總握手

繼續見習大？

刁總：屌你唔好 停呀！握手就算

中左仲想上去

食下花生算啦
邊有咁易中招

係唔撚係咁就爽!加油武肺

點解會有音樂會

到底林鄭會唔會帶埋武漢肺炎返家鄉呢

要環境感染先比較有機會

除非佢當場傳左比soloist 甚至 conductor
跟住佢地番後台同林奠握左手

為左親近甴種，佢一定會話自己無接觸患者無需隔離

支那講到好似好巴閉話無確診個案，根本大話kum大話

求下佢有握過手

真係令人失望

新聞話個樂手35歲
即係唔係Andrew Simon

不如大家面對現實吧
隻病真係唔勁
中左唔會瓜 又無後遺症
大半年先瓜100個廢老 4千9百幾人康復
年年流感都瓜200人+ 仲利害過廢炎

唔通係bassoon?

再下星期先Eroica

O

中咗個肺會花哂 跳高唔過1cm

習總出巡染疫記

喂各位集氣啊！！！利申我唔係仇視政府 唔好拉我

7婆終於可以去天父留比佢既位坐下啦

集氣集氣！！！

會唔會有大家期待嘅畫面出現

林奠最緊要人有事
然後再同契家佬雜種親密接觸

又有得俾皇上寵幸

大家唔好燈

bass clarinet
Lorenzo Antonio Iosco

andrew simon率先話自已去咗隔離
仲講左兩次話無wifi

武肺，依估依估

讀咁多書，音樂修養，居然演奏俾林鄭聽

為咗契家佬可以去到幾盡

快啲有好消息

犯左國安法

林酋一定要冇病徵

你當底褲口罩流㗎

first line

成個HK Phil 去曬啦

想聽蕭生講林奠唔會有事

佢果日唔係帶口罩底褲

究竟係邊個作出嚟

對唔住大佬

Push

林奠聽日記得去深圳呀

天佑管弦樂手

淋病有全民檢疫唔怕

到時見小熊，正喎

co咩vid呀 china virus呀

荊軻刺秦

林奠快啲面聖

傳畀習總應該會真係死全家

林鄭唔好有事

管弦樂手口水飛沫橫飛再被吸入

HK Phill班鬼佬樂手10個有9個係左膠黎
可以去佢地fb睇
尤其係吹clarinet同bassoon果兩件
一二月岩岩爆發果陣 成日post/share話戴口罩係冇用
係咁笑鳩香港人係on9仔個個都爭住戴口罩

防疫意識低仲要咁自我心中
抵撚死啦
物競天擇

Andrew冇中呀
得一件中招渣

不過成隊hk phill都要送去隔離

驗左先好啲

點解林鄭唔使隔離？

侵侵中左 唔爭在雜種都試下中喇

中國制，最強兵器，
回力標，成功命中。

巴打係professional clarinetist?

如果中咗而損害咗肺功能
可以收山

上
呀！！武漢病毒！！

奶嘢奶嘢

天能

嫩

祝7婆健康 長命百歲 唔會中

求神拜佛佢中武漢肺炎

上 武肺手足

percussion 又贏

Hkphill double bass

唔戴口罩都冇問題
只要合埋口咳同打黑痴就ok
No droplets coming out

千祈唔好有事！天佑我鄭！